Het leek maar slecht comfort zo dapper en onbaatzuchtige ziel en impulsief ik verbogen en kuste hem.
De tranen in zijn ogen, en was er een kortstondige stikken in de keel; hij zei heel nuchter:-- "meisje, je zult er nooit spijt van dat ware geloovigen vriendelijkheid, zolang je leeft!"
Daarna ging hij in de studie van zijn vriend.
"Klein meisje!"
- de woorden die hij had gebruikt om Lucy en oh, maar hij bewees hij een vriend!
Hoofdstuk XVIII DR. SEWARD'S DIARY _30 September._--ik thuiskwam om vijf uur, en vond dat Godalming en Morris had niet alleen aankwamen, maar reeds bestudeerde het transcript van de verschillende dagboeken en brieven die Harker en zijn prachtige vrouw had gemaakt en geplaatst.
Harker nog niet terug van zijn bezoek aan de vervoerders' mannen, waarvan Dr. Hennessey geschreven had voor mij.
Mevr Harker gaf ons een kopje thee, en ik kan eerlijk zeggen dat ik voor de eerste keer sinds ik hier woonden, dit oude huis leek _home_.
Toen we klaar waren, Mevr Harker zei:-- "Dr. Seward, mag ik vragen?
Ik zie uw patiënt, Mr. Renfield.
